兩點後有機會8號 ?

兩點後有機會8號 ?

聽到新聞話兩點前會掛八號

8號過咗啦,要等下個月先有

聽到新聞話兩點前唔會掛八號

聽到新聞話樓主老母被狗屌

放工就有

梁浩天演講取消？

2點後打8號仲有得走咩

係澳門

改咗話六點前唔會掛了

今晚12點 15號

聽日全日八號喇

實有機會架喎
50% 一係掛一係唔掛

我推你老母臭閪咩
你老母